新港姐陣間話係「BBC」開live

8點開live 睇嚟玩反駁

j2咪做緊賽馬直擊囉

話要回顧過去三日發生既大小事

有感連登將被批鬥

有冇人上去直接問佢點解咁似猩猩

連登會員有咩想同佢講

即刻download先

唔撚想睇佢兜

留名待笑

無一個留言係支持佢

咪上當啦
引你地去佢個垃圾APP到

推

引人去講粗口屌？

記得打英文屌柒佢

幾撚時開始用bbc形容個on9 app

隻猩猩講

咁都借啲意宣傳呢隻垃圾app
知你同隻大猩猩似樣喇

big black cock?

唔會download